多你一個真係好多!!!

係攰 真係好攰 但都係要出黎!

香港人 一陣見